KKBOX 十大風雲歌手

KKBOX 十大風雲歌手(排名不分先後）
AGA江海迦
C AllStar
陳奕迅
Gin Lee 李幸倪
HANA 菊梓喬
張敬軒
胡鴻鈞
陳柏宇
容祖兒
楊千嬅

實至名歸

kkbox竟然咁少人聽supper

技安琪十大不入

估唔到 c all star反而有

sorry㩒錯負評

負評嘅係咩原因

香港人係真係中意聽菊姐

準備攻擊HANA

菊梓喬仲多人聽過謝安琪

kkbox

佢係星夢個班入面算係唱得比較入耳嗰個
仲要日日俾tvb播
如果咁都上唔到榜就真係要收檔啦

解散左幾多年

以上得獎名單是統計2017年7月1日或之後發行的歌曲，於2017年12月1日至2018年11月30日期間的點播次數而得出的成績。

歌手由2017年7月1日至2018年11月30日期間在KKBOX發行的歌曲數量
Gin Lee - 65首
容祖兒 - 55首
C AllStar - 55首
張敬軒 - 53首
陳柏宇 - 49首
楊千嬅 - 44首
胡鴻鈞 - 18首
HANA菊梓喬 - 18首
AGA - 15首
謝安琪 - 3首

謝安琪有三首 竟然入唔到風雲榜 實係過氣

睇咗個獎點得嚟先

有四五十首發行嗰啲全部都因為出演唱會live cd而有咁多首

d歌製作好 =/= 好聽, 多人聽

等於奧斯卡D獎 都唔係頒俾 最多票房既戲一樣

屌

中意Hana既回到以前同但願人長久

計data無得假既
係估唔到咐多人聽 菊梓喬同胡鴻鈞
入番supper 同 牙醫就合理d

無計，後生仔多數用spotify，kkbox好多睇tvb個啲人用
利申，用kkbox，但好少會聽tvb既歌

Spotify most streamed Hong Kong artists 2018:

1. Eason Chan
2. Hins Cheung
3. Joey Yung
4. Janice Vidal
5. Jason Chan Pak-yu

Spotify有衞蘭都冇謝安琪啦。就算KKBOX計晒舊歌Kay都好大機會唔入十大，K歌唔夠多

其實純粹反映香港人聽歌喜好，有咩合唔合理，tvb咁洗腦法多人聽好正常，有啲歌手只係連登吹奏，你估真係受歡迎咩

一年出咁多隻歌？